點睇香港房屋每年需求上升

想喺附近買多個單位都咁難